# мини-проект для статистики посещений #

Работает на "чистом" РНР, база данных не нужна.

В каталоге cookie есть файл index.php, который отвечает за идентификацию пользователей: устанавливает cookie и возвращает индентификатор USER_ID.

В каталогах cookie2 и cookie3 содержатся тестовые страницы для тестирования на локальной машине.

Файл cookie.localhost.conf пример конфигурации apache2.